大家唔好咁快開心住， 香港關係法取消唔係就咁完結，至少有啲實際行動多謝美國同國際支持

527嘅遍地開花目的係意識形態上同國際社會講我哋反對國安法，要圍堵中共，香港獨立

係時候多謝美國世界對香港嘅支持

切勿沖昏頭腦

個政權一日未收皮我哋都未贏